# lvlupPipeline

Тестовый проект для проверки работы CI/CD pipeline на gitlab.

## Описание проекта
Конкатенация двух файлов на этапе компилляции

На этапе тестирования: выявление содержания в исходных файлах строки 'Hello world'.

Сборка пакета (архивация gzip) и отправка его в хранилище пакетов gitlab.

